揭曉，PS5只需6千蚊以內就有一部，你買唔買？

買

唔買

唔洗8千蚊，只要6千就有一部，買唔買？

SONY 就已經公佈了新一代遊戲主機 PlayStation 5 了，並且揭露了其遊戲陣容。在主機與配件的外型公佈後，不少網民將其瘋狂惡搞，可見一眾玩家對於 PS5 的熱烈期待。不過另一樣備受關注的就是 PS5 的售價，而這點官方就還未有公佈了。

不過概然主機已經正式發佈了，而推出日期亦距離不遠，相信官方亦開始與各銷售通路準備開賣的事宜了。因此，要在網上找到一些蛛絲馬跡並非難事。近日就有人發現了在大型零售商 Play-Asia 與網購平台 Amazon (英國) 上，發現了 PS5 的售價。

在 Play-Asia 上，可見到數位版 PS5 的售價為 699.99 美元 (折合港紙 5,425 元)；而在英國 Amazon 上，發現 PS5 2TB 版本的價錢為 599.99 英鎊 (折合港紙 5,833 元)。而從兩者的價格看來，估計 PS5 的最終售價應該會在 6,000 元樓下。

而這個售價比起當年 PS4 在剛推出時的高出 75%，實在令人意外。此外 DualSense 的手把價格為 79.99 美元，亦較當前 DualShock 4 貴上 20 美元。

唔洗8000$仲買唔買

6000內有部啦

PS5公佈既GAME LIST
請試從下列遊戲找出獨佔大作

GTA Online (R*皇朝千秋萬世！GTA will never die!)
NBA 2K21 (2K)
Ghostwire: Tokyo (Bethesda集團, 三上廠隻新game)
Deathloop (Bethesda集團, Dishonored廠)
Godfall (Gearbox)
Hitman III (IO Interactive)
Demon's Souls (Bluepoint Games, 美國, remake/remaster)

Project Athia (Square Enix)
Resident Evil Village (卡婊版only one way out(outlast))
Pragmata (卡婊版太空BioShock)

Horizon Frobidden West (第一廠)
Spiderman Miles Morales (第一廠)
Gran Turismo 7 (第一廠)
Ratchet and Clank Rift Apart (第一廠)
Sackboy: A Big Adventure (獨佔)
Astro's Playroom (第一廠)

Stray (Blue Twelve Studio法國)
Returnal (Housemarque, 芬蘭)
Destruction AllStars (Lucid, 英國)
Kena: Bridge of Spirits (Ember Lab)
Goodbye Volcano High (KO_OP, 加拿大)
Oddworld: Soulstorm (Oddworld Inhabitants, 美國)
JETT: The Far Shore (Superbrothers+Pine Scented)
Solar Ash (Heart Machine, 美國)
Little Devil Inside (Neostream, 澳洲)
Bugsnax (原來係Octodad同作者 乜攪D咁既野呀 頂 起晒雞皮)

過萬先會買

你會買行貨機定係水貨機？

已經平過是旦一部濕鳩iPhone, 其實唔貴，記得當年ps2，ps3都炒到兩三萬，不過都唔會一出即買啦，起碼跌到3xxx先考慮

2tb ssd

唔講埋法國Amazon 499 eu?

等炒到上8000先買

垃圾機不了

只需6000就有一部 X
要成6000先有一部 O

試水溫post
唔係話索尼要蝕錢賣機好良心咁嘅咩
6咩千8咩千 賣高過4千就收收皮先

6千買router, 不了

個個價錢post成班打手fans洗太平地

個d咩6000 8000買唔買
一係sony試水溫
一係抄家試水溫

一定唔買第一水
同埋會等兩三年搏佢出ps5 pro

垃圾收人6000，
睇埋xbox開價再講

屌你老母奶共狗 含淚買

公價當六千蚊內 岩岩出實炒到變八千

啱啱開售都無乜game玩買黎做乜

降到三千內至買, 初期又貴又少game, 啲game又貴唔抵屌

揭乜撚野曉，又係圍住堆 rumour/clickbait 網打飛機

#5餸號黃•5 日前
奶共，仲做乜要理佢？仲玩索尼 ？